有無人睇完政府臨床心理學家情況仲差左

發作到做唔到正常工作,仲集中唔到打爛既貨
個cp講既說話令我有死既念頭,呆坐左醫院成個鍾
利伸童年俾人非禮

個cp話大把人慘過我
離婚都慘過我
唔係當時人加上作為專業人士點可以同受害人定傷害程度
我寧願離婚都唔想經歷俾人非禮
知唔知個畫面一上腦大叫想扔野根本做唔到正常人個種痛苦
生活成日集中唔到搞到好多野都做唔成

醫生反而好似仲明白我
個cp去左幾次 幾次都搞到我情緒出事

同睇醫生一樣
真係唔得就搵第二個
你個cp咁冇同理心
轉過第個啦

好攰冇心情再打
會睇你地留言

佢好似唔想上法庭 做額外工作
次次語氣好差
仲主動叫我closed file
我係咪應該放錄音上黎倖咁多位巴絲理性分析
因為我成個人都好混亂
今日賠左300蚊俾公司 放10行貨我用左2日
俾老板話到上天

佢犯左 Therapy 101 佢究竟點畢業，痴撚線
傷痛係唔可以量化同比較
你需要搵個真心care你既CP/ counsellor，治癒其實係一門藝術，一個冇擺個心出黎既人係幫唔到人架
仲有童年創傷經歷，建議你搵speicialise 創傷既心理專業人士(識EMDR/ Internal Family Systems)

睇完仲唔開心就唔好睇
搵啲同路人或者會明白你嘅朋友傾好過
至憎人成日講大把人慘過你啦
鬼唔知咩on9 我想唔開心㗎咩
我都係有病先咁姐

個時我無綠音
對上一次佢屈我講野,今次錄左音

正常
香港大部分cp都係垃圾

佢好仆街
樓主快d要求轉人
咁嘅cp一d都唔prof
唔睇好過睇

咁仆街既......
搵個真心幫到你既人，至少面對面同佢講你既經歷你個刻會feel better
當然希望長期幫到你解決問題

搵過個啦

agger
剩係HKU班友自己圍爐玩

樓主自己睇開d，唔好諗咁多

ngo cp好過政府啲cp多多聲
後者好例行公事feel

已經2日啦
仲係好呆
仲發老細脾氣叫佢唔好煩我

試下睇私家
有個資助 社工幫你拎7000蚊去睇心理學家咁樣架

我睇左個情況幾好
至少同佢傾完舒服左

仲有我都睇過政府個個
政府個個好垃圾
有左比較

屌鳩個cp即可

點樣可以將錄音變聲音想post上黎

有冇諗住試下催眠治療？

我覺得套方法幾好，不過都要搵個好嘅治療師先得

我有睇過政府
見左幾次發覺佢俾埋d屎橋無撚用
之後果幾次同佢一齊plan療程/訓練
報告進度
見cp好似上tutorial咁

原來唔係得我一個咁年中都唔知幾多出事係呢班cp搞成咁
無心唔好做啦
要搵錢就從商啦死臭西

如果真係專業失德
去hkps投訴佢啦

上次佢咁講個時我無錄佢音

無證據只會人地信專業個邊

儘早轉人跟進你個case
一個cp冇理由講"有其他人慘過你"呢類咁不負責任嘅說話

利申: 以前有見過psychologist接受輔導

所以睇私家好D
但好貴

現實係唔少cp會咁講野

多謝你信我
個心輕左好多

唔好啦 小心自爆
用文字大約講番出黎得唔得？

醫院定社署

不過要遇到好cp真係唔易

睇來師兄係專家，香港唔多人識emdr同ifs

輔導員人性化好多
cp好似讀書機器

呢個真， 山頭主義太厲害

係，所以我無去了

不嬲都最撚憎呢啲所謂權威
如果唔係想攞藥食 維持生活
睇醫生有乜用 啲醫生姑娘個撚個都不知民間疾苦
真心搵個人同你一齊放負放完仲舒服過見呢啲權威
乜撚嘢尋求協助
同一啲唔會明白你唔會有同理心嘅人講完 佢哋嘅反應令到自己仲絕望

利申 睇緊

我訓先
原來都有同路人受過政府cp hea
如果開個tg群 要有到診紙先可以入群
有無人有興趣
不過預負能量應該極大

香港啲CP垃圾
唔好去睇
我都試過俾HKU個CP整到我情況仲衰
佢地好似機械人咁淨係重複啲書上面嘅嘢
勁冇同理心

試下去搵讀過輔導嘅社工會好好多

cp呢啲離地中產，吹水鳩up下就接近十皮野個月，啋你班人都傻

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

個日情緒發作
最後無做
生不如死
dllm